隻熱狗射波識急墜=.=

足球小將

球速好撚快

-.-

唔使助跑 就咁拉弓

條片比你燈死左

伊巴咪仲勁

咁能小氣